有冇啲類似署光Online呢類型嘅Online game

近排想玩返，發現執咗

應該有私服

曙光真係完全無見過私服 之前都有人開po問過

勁神奇